dyson 水貨一問

最近想入番部v8, 見個價3千左右都okay接受到，但唯一concern 就係維修問題，想問下如果壞左依家多唔多地方維修？同埋貴唔貴？thanks

平成二千幾蚊喎，水貨真係咁平架咩？

壞咗咪買過部

買得水貨，壞咗都無預整

利申：德馬V6 買咗兩年都仲係無穿無爛。

DC61買咗3年都未壞
最近入咗部英水v10

香港大把地方有得整
再唔係掉左佢再買部新先=你係香港買行貨
2部水先=1部港

我見最多有問題都係舊電，有冇巴打試過壞其他野？

來來去去都係壞舊電